[求救] 電腦瘋狂reboot+跳左一次fuse

尋日換完底板、CPU, 搞左n耐先發現火牛壞左,
於是沖左去買新火牛, 買完番黎開到機, 但係一開機唔夠兩秒佢就自己熄左
之後瘋狂地 loop reboot (著左, 跟住熄左, 再著) (未見到 BIOS 畫面)
之後搞左一大輪, 裝埋 windows 10
跟住無神神自己跳左 fuse (可能係同一個拖板太多電制, 搞到佢 overload)
所以我將主機條 power 線換左去另一個插頭
但係每次一打機唔夠一粒鐘就會自己 藍mon / freezes / 熄機 reboot

*連o係 BIOS setting 入面都可以 freezes ....

另外, 藍mon我今日經歷左幾次, 以下係藍mon既 error code：
- irql_not_less_or_equal
- Page Fault In Nonpaged Area
- Page Failure In Nonpaged Area

電腦配置
CPU: I5-7600 3.5GHz
M/B: Gigabyte H170 Gaming 3 - rev1.0 [BIOS Ver.: F21]
RAM: G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2400MHz 8GB (F4-2400C15S-8GNT) x 2
* M/B 只 support 到 2133MHz, 但 BIOS 入面有得將條 Ram 升頻至 2400Mhz
顯卡: Inno3D GTX 750Ti 2GB Non-OC
火牛: CoolerMaster V550 80Plus Gold 全模組 (RS-550-AFBA-G1-UK)
CPU風扇: CoolerMaster HYPER 212 LED TURBO

意即 M/B 出事?